一人幾套高質素但係唔受歡迎既動畫

加速，差唔多係神作，同好低質既SAO完全唔同
翠星，劇情一流
高校艦隊，精彩刺激，比少女與戰車好睇好多

怪化貓
怪化貓
怪化貓
一定係呢套

blue gender
講末世，人性 之類

點解咁高汁會唔受歡迎?

因為樓主戇鳩

超人幻想，punchline

同意樓主 加速好睇過SAO勁多 翠星故仔主題一流

未來日記

睇貨喎

結界師

Charlotte
Rewrite
星之夢

利申key社打手

加速

因為樓主有獨到眼光

係

BACCANO
元氣囝仔
死亡遊行
蟲師
奇諾之旅
戀愛隨意鏈結
屍鬼
歡迎加入NHK
物怪

sola
Ef

魔法戰爭 琴日先見到有人屌完

武士佛朗明哥
各方面都好神 一定要睇下

鍾意同社既混沌武士同Gansta 多啲

執柒左

繼SAO後又一傳奇動畫
一集都冇睇過，呢一世人一次都唔會睇

垃圾 睇左幾集 頂唔順 棄柒左

元氣囝仔
死亡遊行
蟲師
呢三套係我最鍾意嗰幾套動畫

冷番神作對我嚟講肯定係蟲師

黑街
唔記得邊間動畫制作公司遺作

ef
蟲師
punchline

Manglobe
好鍾意Worick

樓主幾歲

加速係比sao好 但唔算高質

異獸魔都

SOR , 呢套漫畫黎

鴉 -KARAS

終於有人講 作畫劇情一流
衰在得6集

怪化貓係日本都ok出名

斜體.

punchline補番之前比人劇透晒
雖然都幾好睇

亞人算唔算 ?

鬥牌傳說

但都係得一半出名
浮世繪

Blassreiter

東京殘響

因為觀眾低質囉
你都係呀岸鳩

未來日記都唔受歡迎？
你係邊個次元到住

charlotte

一講即刻想睇返

加速真係好撚高質
一條肥矮柒毒可以有咁多靚女鍾意
仲有個可以為佢而死添
岩撚晒我地D毒撚FF

未來日記都叫唔受歡迎

開頭覺得好柒，但男主角越睇越型

落第
傳勇傳
灰與幻想

傳勇傳 都唔知幾時先出第二季

HELLSING

留意到巴打你好鐘意baccano 我都係 有冇睇小說？

Monster魔剎

識野

屍鬼開頭真係有D慢熱
但睇落好好睇
好多人性同哲學

glasslip
等睇世界大戰

六花的勇者
屬性同好會

六花勇者

呢套動畫

銀河機攻隊

留名

見到上面有結界師
雖然唔知佢冷門定熱門，都算係人生頭幾睇嘅動漫
主題曲到依家都識唱

少年犯之七人

shalalalala

果陣應該算熱門

動畫劇情到有邊個可以為佢而死

依加仲有冇人識機械女神

怪ayakashi

魍魉之匣
劍豪生死鬥
記憶女神的女兒們
空中千秋

上咁耐動漫台未見過有人提

真係好撚正
畫風黨同佢無緣真係可惜

識貨呀屌你，心情連結真係好撚正

又係盲反撚

呢套衰聲優搞事

成個LIST都正，但係奇諾唔算唔受歡迎啦

夏目友人帳

三月的獅子

見到有兩個巴絲講EF真係好感動
估唔到依家仲有人識雨宮優子
EF真係我入宅咁多年睇過咁多部動畫中最令我感動嘅作品
無奈當年宅圈仲係好細
比起依家當年少好多人睇日本動畫
後來加入嘅人又未必會知道依部作品
令到佢真係成為少數人嘅“童話”
但係我認為EF係人生中一定要睇一次嘅作品之一
相信睇過嘅人都明白我嘅說話
即使係依個冷漠嘅社會中
如果你心中仲有一絲溫暖
EF絕對能令你再思考自己生存在世上應該要做的事

凪のあすから同shirobako叫唔叫做唔受歡迎先
PA Works大好き！

加速好睇 見好多人唔鍾意套野係因為男主太矮毒柒

四疊半
乒乓

高校艦隊前幾日先睇完，值得一睇

風平浪靜既ntr?

棺姬的嘉依卡
動畫高質，不過第2季好多野cut哂
bd銷量又唔好

條眉真係世界級

七武士

咁先可愛囉
最後仲要真後宮ending

明明劇情一流、連貫性，但係就因為男主角外型差搞到唔受歡迎

識貨喎，比少女與戰車好睇唔少

故事其實真係幾“童話”，勁係勁係歌好聽，同埋大沼心個種強烈既表達手法，以作畫黎講，仲勁過同期既clannad

我都係因為呢2套開始like PA，但係之後睇完charlotte唔知點解就對PA無唒信心

京アニ大好き

銀河機攻隊
最衰都係平井面

冒險王比特
結局應該要個孫燒比我

好有道理

EF真係唯一一套我覺得用神作黎形容既動畫
以當時黎計畫風又好又少崩位
我覺得比起那朵花同CL更加感人

識貨，呢套野我係係tvb睇番黎，睇完第一集之後個個禮拜追
而家睇番都唔覺係2005既作品，畫風劇情一流，由其係d打鬥場面！！
同埋佢粵語配音都唔柒錯，由其係佢倒數出場個下，型到核爆！！！！

有聲
最衰佢係日本吾多受歡迎搞到打完黑芒樓就冇再出動畫

好撚鍾意呢套野